有冇人心入面唱咗Lose Yourself

This opportunity comes once in a lifetime
我又吾記得起身

eminem

Mum's spaghetti

吾你老母臭撚閪咩 屌你老母